投降啦，唔打啦

半場完左佢ok?
唔想搞大佢

半場就捧杯